其實只係好細雨

點解香港可以塞車到仆街？

樓主係咪覺得紅色大字好撚型？你個建議根本就垃圾

個日串親你嬲豬呀？
咁你又真係柒咗啲嘅，文盲撚

不嬲細雨 +40%車流感覺

同埋落雨應該會多左人揸車返工

因為落雨揸車特別有優越感